[行動po]嘈夠未？嘈夠就入嚟睇下十月十號有咩做

十月十號中華民國國慶，我唔理你藍旗又好綠旗又好，總之十月十號一定要係旗海

我個人就覺得藍旗好啲嘅，問咗十幾個台灣朋友，當中唔少天然獨同急獨，都覺得青天白日滿地紅旗係最好，因為獨唔獨係台灣自己嘅事，唔到你外人理，對於國外「中華民國是最大公因數」，English choi都叫自己做中華民國總統。

倒返轉頭你諗下香港，有外國人舉抽氣扇支持香港，你會唔會唔鐘意？運動員攞獎披區旗你會唔會唔鐘意？香港入面用咩旗係香港內部事務，外國舉區旗一樣無問題。

幫手推po，唔好只係正皮，次次我啲po都多正皮但無人推

旗海

啱

推

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

旗海可以 但係要十八區都一齊搞
唔係又害死前線手足

勇唔勇唔係問題，十月十一定要停火賀國慶

同意，但攞住人地枝旗仲要人地國慶就和理非一日啦，攞旗邊使前線，細細枝袋喺背囊就得

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

agger

招募手足出街砌羅馬炮架
#砌模型

你今日有出去就知 班和理非散得慢
塞住晒 前線手足比人拉左
呢加唔係你想和理非就可以
係班狗唔容許 黨鐵封站 set rb查過海巴
出去風險極高 認清事實

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

咁要廣傳, 聽日再推
做文宣

十月十號平日嚟，只係叫你出街返工返學帶埋旗，其他你鐘意可以出，怕就唔出

十月十號 黃店爆買日 試行！！

瞓，聽日再推

推多最後一次就瞓

推阿 10月10一定搞
畫又好印又好
貼上身又得
畫上面又得

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

瞓唔到

純慶祝，唔好挑差佬
唔好gear

除左落雜種面，對我地場運動有咩幫助/ 有咩連繫？表達我地想歸台定其他象徵意義？建議最好有個事先聲明既説法，免得到時比人老屈。

自備banner寫熱烈慶祝台灣國慶得唔得?

無論幫手定幫口，台灣肯定幫唔少，淨係計拒絕接收陳同佳呢下都要多謝啦。暗地裡收留義士唔驅逐出境、出曬面反對一國兩制，呢啲唔記得曬？

做乜都得，唔好當人地condom，幫手賀下國慶就夠曬

邊度可以整旗？台灣or 民進

或者有無人整？夾返錢

A4紙print張就得，我自己一早問台灣朋友攞咗枝

A4

台灣梗係同一陣線，我指如果搞，要目標/ 主旨清楚，唔好招人口實同令國際社會難做，例如之前有人講過，應該回歸比台灣至啱，我都想，但呢樣嘢依家係唔會得到國際支持，所以覺得要定明主旨，免得被屈。

例如話，純粹慶祝，祝台灣國運昌隆，台港友好關係萬歲之類...

sor for 1999

純興祝，歸台無論喺港台歐美都無市場，最平可以A4紙印旗，可以畫面，可以買真旗

只推正常POST

1

2

想大家睇多啲以前調景嶺嘅歷史

調景嶺以前係民國軍隊及家眷逃難來到香港之後，
50年代，港府安排佢地住調景嶺的難民營，
後來得到台灣同好多教會嘅捐助，
慢慢起屋，變成一條村。
每逢雙十節都會慶祝，一片青天白日旗海。

到咗90年代，主權移交之前，
中共向香港政府抗議，
於是香港政府低頭，
將調景嶺村迫遷，
將居民全部分散，遷徙去坑口厚德邨或其它地方嘅屋邨。
當年有居民反抗，但最終在 96 年成條村拆晒。

調景嶺村本來有個普賢佛院，
主持劉先生一直唔肯搬走。
咁成個調景嶺只係拆淨山上嘅舊調景嶺警署，
政府就租咗畀佛院用，
一直去到 2015 年，
突然間由區議會一堆建制派話要改建為「將軍澳資料館」及青年旅館，
於是又再迫遷，
劉先生自焚明志，燒傷咗手臂。
呢件事當時有人報導，但係冇乜人留意。

講咁多，想建議大家去調景嶺搞。
其它傳統上比較多親中華民國的地區有：
石硤尾、粉嶺。

雙十節
一定要同十一國殤有強烈對比

真，有旗買旗，無旗印旗🇹🇼🇹🇼🇹🇼

(行動Post) 用創意推上各大傳媒頭版！和理非面具人鏈！

推 但係點買到旗?

老豆搵仔：
國民黨就等於香港嘅保皇黨 千祈咪撚搞錯

搜尋10月10或十月十，只有呢篇出到有3頁，有雙位數正評
香港人真係唔識打心理戰，
孫子兵法又唔讀
想贏呢場仗都係唔易囉
到現在都無一篇講實，邊度集合，行邊度。

笑撚咗

手

調景嶺已再有無原村居民？
今年手足好夠威，可以去金紫荊廣場升旗

來了來了

支持

唔建議 又舉美國旗又舉民國旗
好似有咩旗就舉咁
我覺得搞再我地好騎場咁

問曬台灣朋友喇，人地English Choi不知幾想你拖佢落水嚟助選，定係你覺得唔應該幫台灣手呀

十一Twitter好多 #China70years post
不如今次推 #Taiwan108years #HappyBirthdayTaiwan 上Trending
當然都要多謝佢地 #StandWithHongKong

On9，有多個國家幫倒手去多謝人都唔得？

行動post永遠上唔到熱門

因為唔夠人推

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

下…
格離叫唔好舉青天白日滿地紅喎

睇頭po，有詳盡解釋。屌那星，一開始夠有人話唔好用美國國旗啦

sor…無睇晒就覆左
自對
幫推

thanks

其他手足嘅旗